醫管局facebook俾藍屍洗緊版

睇左幾個弱智留言，佢地屌緊傷頸狗個傷口

又質而仁地尊葉喇
梗系一露聯一露兇仁地仙縫德拒吾滿意啦
唉，錦就吾好空仁地啦，尊葉都俾里兇倒首震

推
真係好多藍屍加狗
大家入去增援啦

都仲味問果條友囉萎壬正，系喎，拒系咩是受雙？
點解薈系現長茁現？

鍵盤戰士出黎啦

我建議醫管局一日唔跪，藍屍一日唔去公立醫院，等醫管局食塵，唔知佢地有無骨氣呢？

不了
呃慣藥食

民主黨fb尋日都係
岑子杰受傷之後
啲藍絲賤L到
洗版洗到痴L線

好撚多藍屍 其實佢地屌咩啫？

推

藍絲憑咩去挑戰醫護專業智識?

小學畢業?

你無受過醫療訓練憑咩批評醫生

咁叻，咪自己去做醫生護士囉

覺得醫護鳩縫針

仇警醫護可恥！ 遭割頸沙展或永久留疤

弱撚智

網上流傳張相個傷口大好多
又唔同位
都話班藍絲係弱智

抵死

班友係盲嘅

尋晚已經出左圖
今日先洗fb？

今日醫管局出嚟澄清姐

上大灣區醫囉

藍屍邏輯：唔鐘意醫護，有事記住唔好搵醫生

罷睇醫生囉

四個字:搧風點火

驚咪唔好睇醫生囉

好想問下，點解個傷口可以咁闊？把刀咁鈍，點殺人呢？

用佢地邏輯，又要話醫護又要醫護救

人又要大牌到搵department head返黎做手術
你諗下聰聰仲識唔識揸槍
同醫生老板仲識唔識揸刀一樣道理
仲要呢d高層大部分都藍到仆街

啱呀 先唔講張圖嘅真偽同聯得好唔好
聯果個醫生係藍絲cos 仆到返去做手術
搵個無上枱咁耐嘅高層幫佢做預左
呢鋪我支持開名追究呀

洗鬼幫拖 由佢地屌
唔知做手術個藍絲高層睇到豬隊友有咩感受呢

藍友幾勁 聚到成正千個like 再一面倒撐警 好過你地玩Twitter 放棄fb

唔想五區快閃柒就幫手推喇

啲傷口完全唔同⋯⋯

咪係 其實HA藍撚到仆街，由佢地狗咬狗啦
HA應該心諗：比撚晒特權你仲要屌鳩我

有事唔好去醫院

仲有一大班話自己做左幾十年嘅護士

點解可以一次過號召咁多ac洗版

HA咁撚仆街 幫撚住班狗
咪由佢比藍絲屌囉

見到留言個班個個都三尖八角購格精奇，真係印民調越低賤越撐警

咁佢地縫囉
唔係好多藍醫生藍護士架咩

我老豆都係咁 明明中學都未讀完 成撚日鄙視我地大學生 話我地自大恃住讀得書多 話我地成日拋書包

你老味 又係你供我讀 供撚完 學完啲專業知識 同批判性思考 依家judge下你就起晒鋼

班傻閪有咩專業知識呀

唔好講醫人啦 班藍絲急救牌都無啦

去批評醫生喎

佢地開始動員洗版，而且唔係啲低質五毛comment
有少少似我地笑9狗嗰種諷刺留言
而且啲留言有成千幾個like
佢地既網戰高章咗

返大灣區睇醫生

由得佢地啦
幫HA 做乜鳩

利申HA僱員

有個話自己做咗四十年護士都未見過咁喎
我依家好不安，唔知佢係邊間醫院做

拆線再縫過，縫到佢哋滿意為止

醫管局都係大仆街, 一班深藍高層, 等班撚樣自己再拆下彈囉

做左四十年又點代表佢係layman 姐

麻鬼煩，下次唔醫囉

1020

屌你少咗佢地我份工一定舒服好多

利申:大西北cluster

以藍制藍

驚咪唔好去公立醫院睇囉

藍絲真係笑死人 知唔知其實個日就係最大粒個個醫生特登返去幫popo聯個傷口😂

抵啦，平時摸開酒杯底又點熟手啊

條友個FB空到
睇死都係5毛黎

唔明係點解有成千人

不嬲戇鳩架喇

藍絲乜都唔滿意 又唔肯番大陸住 橫掂佢地個個都大陸黎架啦

你明嘅

由佢，HA瀨共。

番大灣區醫病啦藍絲

其實HA都係仆街
唔知點幫好

唔洗理, 食花生回血好過
主線係twitter

[國際戰線+英語戰線]要贏，就要有自己既傳媒

唔撚幫啦 屌埋d鳩野
幅圖都唔知真定假